一陣其實唔洗再投票

因為好似我咁一早投完
舒舒服服繼續訓

見到好多手足排隊
唔好投錯呀大家

一票不投建制派

專登一大清早出嚟
投咗建制

投建

票投建制